%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{经历}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

    \cventry
    {机器学习研究员 - Python} % Job title
    {\href{https://www.noghost.co.uk/}{NoGhost}} % Organization
    {伦敦，英国} % Location
    {六月 2022 - 现在 - 九月 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {硕士毕业项目。}
        \item {在\href{https://www.noghost.co.uk/}{NoGhost}阅读论文并实现多个机器学习模型来辅助动画师作画。}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {实习软件工程师 - Java 和 Python} % Job title
    {亚马逊 - Alexa} % Organization
    {剑桥, 英国} % Location
    {六月 2021 - 九月 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {在最低限度影响用户体验的前提下，搭建并嵌入了一个实验框架到现有的问答管道。}
        \item {运行多个初期实验并生成了一份对于新型问答技术的可行性报告。获得团队领导的高度评价。}
        \item {编写了多个脚本，用于预处理，分析和可视化超过10GB的用户问答数据。}
        \item {与几个内部团队充分沟通，搭建了一套全新的实验流程，部署时长由几天减少至几小时。}
        \item {获得了转正offer。}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {实习软件工程师 - Java 和 Python} % Job title
    {亚马逊 - Item Safety} % Organization
    {爱丁堡, 英国} % Location
    {六月 2020 - 九月 2020} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {运用内部类似Spark的工具，设计并开发了多套用于处理每日新增约3百万的数据，并转化成简练的数据集。}
        \item {运用Elastic Search和Kibana，搭建了一套现代可视化仪表盘，为团队优化了进度跟踪，绩效评估, 长期维护和用户体验。}
        \item {设计并实现了一套自动可视化工具，节省未来维护成本。}
        \item {获得了转正offer。}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {主要开发者 - HTML/CSS，Javascript，和 Python} % Job title
    {Collaborate Live} % Organization
    {曼切斯特, 英国} % Location
    {一月 2019 - 三月 2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {带领7个学生搭建了一个代码面试网站。设计并实现了全部功能，包括实时聊天，实时共同编辑代码，实时共同画图等，并支持在线编译和在线命令行。}
        \item {在37个组里脱颖而出，获得最受欢迎奖和最高技术奖。}
      \end{cvitems}
    }
\end{cventries}
