%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{项目}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {个人开发者 - HTML/CSS，Javascript，和 GLSL} % Role
    {个人网站} % Event
    {伦敦, 英国} % Location
    {六月 2020 - 现在} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {从头搭建了两个个人网站，运用各类技术和第三方库如 \href{https://reactjs.org/}{reactJs}，\href{https://nextjs.org/}{nextJs}，\href{https://threejs.org/}{threeJs}，\href{https://sass-lang.com/}{sass}，\href{https://postcss.org/}{postcss} 和 \href{https://pugjs.org/api/getting-started.html}{pugJs}。}
        \item 前往 \url{https://luoweilue.com} （简单一点） 或者 \url{https://weilueluo.com} （好玩一点）查看。
      \end{cvitems}
    }
    
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {个人开发者 - Python} % Role
    {基于Pytorch的机器学习} % Event
    {伦敦, 英国} % Location
    {十一月 2020 - 现在} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
      \item {\textbf{流程优化}\,为一家公司实现相关领域内各类主流的机器学习模型，以此辅助动画师作画（研究生毕业项目，进行中不允许透露太多）。}
      \item {\textbf{时间序列预测}\, 运用各类模型生成单/多声道的钢琴音乐包括LSTM，残差连接和注意力机制。可在 \href{https://github.com/Redcxx/Third-Year-Project-Report}{\textit{https://github.com/Redcxx/Third-Year-Project-Report}}查看报告，生成的音乐样本可在\href{https://soundcloud.com/kallzvx/sets}{\textit{https://soundcloud.com/kallzvx/sets}}查看。}
      \item {\textbf{图像分类}\, 基于Resnet50的迁移学习，用1000+图片分类10个标签，准确率达90\%。}
      \end{cvitems}
    }
    
  %---------------------------------------------------------
  \cventry
    {主要开发者 - C\#} % Role
    {第一人称虚拟现实射击游戏 - Bouncing Ray} % Event
    {伦敦, 英国} % Location
    {三月 2022 - 四月 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {带领4人团队用Unity基于Ubiq开发框架（\href{https://github.com/UCL-VR/ubiq}{\textit{https://github.com/UCL-VR/ubiq}}）编写了一个第一人称虚拟现实射击游戏。项目可在 \href{https://github.com/HengyiWang/COMP0113-BouncingRay}{\textit{https://github.com/HengyiWang/COMP0113-BouncingRay}}查看。}
      \end{cvitems}
    }
  
  \cventry
    {个人开发者 - Python} % Role
    {本地DNS服务器} % Event
    {伦敦, 英国} % Location
    {二月 2022 - 三月 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {根据\href{https://datatracker.ietf.org/doc/html/rfc1034}{RFC 1034} 和 \href{https://datatracker.ietf.org/doc/html/rfc1035}{RFC 1035}标准，编写了一个本地DNS服务器，可以用于解析任意IPv4地址。项目可在 \href{https://github.com/Redcxx/local-nameserver}{\textit{https://github.com/Redcxx/local-nameserver}}查看。}
      \end{cvitems}
    }
    
  \cventry
    {个人开发者 - Python} % Role
    {泊松图像编辑} % Event
    {伦敦, 英国} % Location
    {十二月 2021 - 一月 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {实现 \href{https://www.cs.jhu.edu/~misha/Fall07/Papers/Perez03.pdf}{泊松图像编辑论文} 里的所有方法包括： 基础填充， 输入和混合梯度，纹理平滑，颜色孤立，和颜色光照。项目可在 \href{https://github.com/Redcxx/poisson-image-editing}{\textit{https://github.com/Redcxx/poisson-image-editing}}查看。}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {个人开发者 - Python} % Role
    {图片下载器} % Event
    {曼切斯特, 英国} % Location
    {六月 2019 - 八月 2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {设计并实现了一个图片网站（\href{https://www.pixiv.net/}{Pixiv}）下载接口，支持自动登录，多线程下载，多种格式解析和按标签过滤，外加一个图形界面。项目可在 \href{https://github.com/Redcxx/Pikax}{\textit{https://github.com/Redcxx/Pikax}}查看。}
      \end{cvitems}
    }
    
  \cventry
    {个人开发者} % Role
    {其他} % Event
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {更多项目可在我的Github上查看： \href{https://github.com/Redcxx}{https://github.com/Redcxx}。}
      \end{cvitems}
    }
  
    


%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
